Een ei zeer zacht gekookt is niet ongezond.
Serle begrijpt het koken van een ei beter dan welk lichaam dan ook.
Ik zou een ei niet aanraden dat door een lichaam wordt gekookt anders; maar je hoeft niet bang te zijn, ze zijn erg klein, zie je - een van onze kleine eitjes zullen je geen pijn doen.
Miss Bates, laat Emma je helpen met a _little_ beetje taart - een _very_ beetje.
Wij zijn allemaal appeltaartjes.
U hoeft hier niet bang te zijn voor ongezonde conserven.
Ik adviseer het niet vla.
Mevrouw Goddard, wat zegt u tegen een half glas wijn?
A _small_ halfglas, in een beker water?
Ik denk niet dat het kan het niet met u eens. "
Emma stond haar vader toe om te praten - maar leverde haar bezoekers in een veel meer bevredigende stijl, en op de huidige avond was bijzonder plezier om ze gelukkig weg te sturen.
Het geluk van Miss Smith was vrij gelijk aan haar bedoelingen.
Miss Woodhouse was zo geweldig een persoon in Highbury, dat het vooruitzicht van de introductie evenveel had gegeven paniek als plezier; maar het nederige, dankbare meisje ging af zeer bevredigende gevoelens, opgetogen over de gemoedsgesteldheid waarmee Miss Woodhouse had haar de hele avond behandeld en eigenlijk de hand geschud eindelijk bij haar!
HOOFDSTUK IV De intimiteit van Harriet Smith in Hartfield was snel opgelost.
Snel en besloot op haar manier, Emma verloor geen tijd in uitnodigen, bemoedigen, en haar vertellen dat ze heel vaak moet komen; en naarmate hun kennis toenam, dus deden hun voldoening in elkaar.
Als een wandelende metgezel had Emma heel vroeg in de gaten hoe nuttig ze haar zou kunnen vinden.
In dat opzicht Het verlies van mevrouw Weston was belangrijk geweest.
Haar vader is nooit verder gekomen dan de struikgewas, waar twee afdelingen van de grond hem lang genoeg waren lopen, of zijn korte, als het jaar gevarieerd; en sinds het huwelijk van mevrouw Weston haar oefening was te veel beperkt geweest.
Ze had zich ooit alleen gewaagd Randalls, maar het was niet prettig; en een Harriet Smith, daarom, iemand die ze op elk gewenst moment naar een wandeling zou kunnen roepen, zou waardevol zijn naast haar privileges.
Maar in elk opzicht, omdat ze er meer van zag zij keurde haar goed en werd bevestigd in al haar vriendelijke ontwerpen.
